【突發】係M記叫咗東京熱餐，如何不失霸氣

無能嘅小弟扮無事繼續買

東京熱咪東京熱囉，點解會有失霸氣

加個陰陰嘴笑 咩都贏返哂

叫錯餐名

問下佢有冇粉紅色揀lo

即時攞個電結出黎插個M，然後掃主題曲